黃世澤 vs King & Prince

黃世澤話交咗King & Prince D野 俾MI5 同ICO

要人地bno number咁怪，查下都好，查完冇事大家都安心

世柒係咪當左自己真係BNO同英國權威? 不斷周圍嘍屌, 有幾個經常講BNO同英國野既youtuber已經俾佢針對緊, 條友俾班信眾捧到short左

黃世柒宜家係有目的咁樣打擊其他講BNO同英國既KOL, 佢想自己一個稱霸武林, 凡親邊個紅就屈邊個收共產黨錢, 正賤人

條友之前都無咁癲
近排真係癲撚咗

佢靠BNO咸魚翻生, 宜家佢好驚失去霸主地位, 所以猛咁周圍開火, 鞏固返班信眾! 但條友明明住德國, 扮咩魚蝦蟹英國專家? 俾25鎊入保守黨以為自己真係政要, 連肥婆默克耳都唔敢屌, 驚比人驅逐出境

off topic
nancy pelosi當選speaker都唔知有咩咁好事
條友wishful thinking幻想pelosi係democrat入面既清泉 笑死

呢排認左世良做老豆, 西涼軍強勢加盟
柒哥指揮西涼軍,澤家軍周圍捉人批鬥

條人渣話中歐投資協定係無所謂tim啦, "劉細良及黃世澤於12月30 日曾吹奏馬道立會幫香港人頂住" 仲痴線, 根本條垃圾判斷力差到一個點

好心佢正正經經評下時政咪算
搞到成隻熱狗咁

條友靠做Bno 起到大台
又比佢痴到劉細良

點解個名臭咗十幾年嘅蠢老鼠仲會日日有咁多人推post講

世柒柒夠未呀

佢幾時有正經評過時政?

nancy pelosi當選眾議院議長, 條友wishful thinking幻想pelosi係democrat入面既清泉
中歐投資協定就話無所謂, 猛咁幫肥婆默克耳講好話
"劉細良及黃世澤於12月30 日曾吹奏馬道立會幫香港人頂住"
之前仲有老屈黃之鋒弄權, 話羅冠聰玩無人機好叻比美軍睇中

咁叫正經, 你面對現實啦

劉細良要痴？
痴件垃圾做咩

冇錯
明明緊急法上訴已經知馬道立擺明想臨退休前表忠
廢事好似曾蔭權咁清算

講政評佢又做唔到燒山個種
而家靠bno翻生
邊個講bno =踩中佢個範 = 一定搞人

係, 佢要繼續幫自己造神, 馬實班澤粉唔好轉台, 邊個講BNO佢就郁邊個

劉細良其實唔計經常老屈批評飯民者都無咩點
起碼正常過藍志森

我都唔明認黃世澤做契仔做咩
黃世澤經常周圍點火得罪人, 到時盞比人屌埋

我都覺得會
世柒而家係靠del 曬反對意見 + block
佢再係咁亂咬只會變渣狗

又俾人投訴誹謗，遲早YouTube 封佢帳戶

條友係想學當日熱狗果招
BAN走谷內所有異見者
目的係養蠱式培養一部分人做狂信徒幫手周圍咬人去鞏固BNO頭號專家呢個油水位

好多移左民去英國既人, 日日追住細柒黎聽, 當係精神食糧架

黃標就可能但好少會封
封左反而比位條友扮民運戰士,到時班信徒更沉迷

條友比25鎊做保守黨會員都吹到自己係保守黨核心,仲要成堆香港中產竟然信,講真唔計份人仆街係有點本事

頂仲以為日本果隊king & Prince

唔好封, 盞班澤粉當佢烈士

成個PO 竟然冇人屌King & Prince 昆人俾錢入會不特止，仲要人交埋BNO No.

交BNO number 呢樣野係好可疑

樓上成堆PR+五毛緊係無人屌King & Prince喇
我係King & Prince個fb講幾句點解要bno no.就比人ban左
話King & Prince唔係鬼我都唔信
利申:比左錢做左佢個咩鬼香港谷金星會員

有類人見世澤個名就衝出黎咬

黃世柒周圍老屈人收共產黨錢又係唔係pr?

痴條柒頭劉細良 唔好得去邊

對一個KOL有意見都變咗五毛/ PR
真係你玩埋我個份

King and Prince 所謂既回應都係避重就輕
商業運作同要俾BNO no. 係冇必然關係

我都係 引咗入嚟

事實上契媽真係撐香港。

比起侵囝，契媽由１９年６月到今日都支持香港，民主人權法案係契媽開快車通過。

FB/TG 一早有人話佢有問題啦，不過呢邊無人講

白撚痴, 佢契媽奧巴馬年代已經做過議長啦, 當年又做左d乜? 佢夾得到奧巴馬同拜登?

最慘講親BNO個個當佢神咁拜
如果唔係呢一年香港發生咁多打壓人權嘅事，加上支那整個國安法，英國佬會咁順攤整個BNO visa咩
講BNO平權講咗應該冇10年都有6／7年，係有料到就一早搞掂咗啦
仲使等到今時今日好多手足鋃鐺入獄，乜柒人權差唔多殆盡嗰下先有個route to permanent residency咩

應該要Send 個email 去問下英國政府 / Home Office，咁樣俾BNO No. 第三者有冇危險

連登多熱狗五毛唔係第一日既事

乜你覺得１４年可以一致通過民主人權法案咩？乜你覺得佢一個可以影響晒所有眾議員咩？

佢係香港最危急時開快車，唔似McConnell想聽中國話，駛橫手拖死法案已經好好。

黃世澤=阿侵上身

咁你班澤粉又覺得靠世柒一條撚樣, 可以爭取到BNO平權咩? 無19年香港發生咁多打壓人權嘅事，加上國安法，英國佬會咁順攤整個BNO visa咩? 問返你自己好過la

唔夠講就屈人係澤粉

下次你想屈 ＰＥＬＯＳＩ都做吓功課先啦

傻仔, 19年過到咪又係特朗普政府主導, 想曲線幫世柒含撚, 行開la

Ching 你咁有錢早既？
咪咁輕易信FB啲Group，乜野香港城，真心笑爆。

[我係King & Prince個fb講幾句點解要bno no.就比人ban左
話King & Prince唔係鬼我都唔信]

講BLOCK異見者最知名就係柒GOR

一定盡量spin走呢樣野

人地屌佢handle敏感資料業餘級
佢就話自己合法
都痴能線

問點解要拎bno no.呢d個人資料
唔係異唔異見問題wo

追到#50, 有冇人可以講下佢地拿bno #黎做乜?

真係好笑，乜１９年侵囝可以影響到眾議院咩，當時侵囝重係關心緊佢份DＥＡＬ咋。

明明係Rubio，Pelosi，McGovern同埋Chris 等人一齊推動先通過

比錢入谷仲要bno no.，有心玩真係有人係谷入面搞事ban acc就得囉ban一次收幾十鎊不知幾好賺

依家係到死都要攞bno no.根本唔係防五毛而係幫老共做野

佢地話要實名認證，要佢地個平台得d高質會員喎
如果佢要人科水嗰陣話要bno number丫，睇下有幾多人會比

有D野心照
澤粉係YOUTUBE恐嚇個女仔威脅上門滋擾人, 周圍貼街招
澤粉就姐係白粉

要bno passport# 用黎入佢個香港會？我唔信佢個 data security policy lor

兩條友當自己係google 定 microsoft? 就算係google 我都冇比過hkid or passport# 啦，信你都on9.

就係因為有bno 先成堆當佢神拜
因為呢班係bno 之後先睇佢 唔知佢以前d臭史

咁到要問，笑死
HK ID and BNO no 都係敏感個人資料，點可以隨便俾人

個 Shirley Yen 亂up LOTR , 都好有問題

King & Prince班人我就無留意
但黃世澤的老泥隊經常去周圍滋擾人,比人BLOCK左就屈人身有屎唔敢對質

涉及黃世澤指控的人大家不妨睇定D

仲有Nancy Pelosi 2010年落選議長
2010年至2018年都係共和黨做議長

至於屌人收錢,叫柒GOR公開收左幾錢課再講

資料搜集整理拍片寫文都係有時間成本,點解要求錢係有問題,覺得貴可以唔買

唔怪得好似顛左周圍咬其他講BNO的人,原來係怕人分薄

識睇就睇Coco哥 同 Vinsylife

一個初黎報到既香港人

同一個住佐n年倫敦既香港人

可以睇出文化差異

世柒遲下又會話佢哋別有用心

兩個志同道合嘛

劉細良有夾埋肥佬黎，老屈獅子頭岑建勳恐懼佢地，毓民隔空屌鳩佢

黃世澤就日日開口埋口話人熱狗五毛收共產黨錢

基本上肥佬黎細良同泛民vs毓民白兵反泛民
已經分咗兩大幫派

係啦, 驚人分薄佢收益, 佢唔想其他人搶佢click rate

估唔到咁多人支持黃世柒

老實講, 黃世柒往績係柒多過有用

不過BNO 佢係識得多D

要KYC, 好多地方都要.

佢所謂識得多係叫做講得多咁解, 比25鎊做保守黨員以為自己係政要, 周圍辣著火頭屌人收共產黨錢, 連黃之鋒都比佢屌過

世柒最新回應
大意：中共得到bno人資料之後可以做好多野，唔好低估中共浸透能力

黃世澤有資格鬧人昆錢咩？
口罩走數單野走咗數未？

COCO哥都好睇
教人黎英國炒樓真係害死好多人，英國樓易買難賣同住邊係跟工作走
同樣倫敦ZONE3 你住東番工番西邊你就仆街喇，初黎報到就話買樓連份工做唔做得長都唔知

你閱讀理解係唔係有問題？文盲？眼殘？

我話兩者都要睇 就睇出文化差異所帶黎問題

佢都唔是屌人收錢
佢屌人拎人地護照資料之嘛

最攪笑係個條友話對完你資料會delete唔留底，但又話有事可以用你護照資料trace返
總之不停自打嘴巴

點解我要睇一舊屎去做比較
香港炒樓仲炒唔夠黎到英國仲要炒炒炒

好多人懶醒帶香港個套文化過去

撞板得罪當地人 都唔知發生咩事

有時要睇下實況直播既反面教材

好個一堆 YouTubers 用聽番黎既朋友例子做內容

一聽到啲youtubers 講我朋友話 可以即刻收皮

佢搞咁多嘢幾時搞下啲牙？

Vinsylife 完全冇料到
有d內容仲要錯既 好多野都唔識
一係就講d呀媽女人 大把人講過既野

哇 呢到真係好靚呀
哇你睇 呢到好多樹
哇 真係勁靚呀
嗱你睇 d屋有露台既
講明先呀 我就冇收錢賣廣告既
loop xn

佢扮唔扮權威另一回事

king & prince 要人交埋BNO No. 係極可疑喎

你見屌世柒果班唔講/避談呢件事
就知呢班係乜野人

真係多到癲

覺得可疑咁可以唔交BNO , 明買明賣.

不過講到人地係暗共, 中晒共產黨既民眾鬥民眾

唔理有冇陰謀
cap水就一定
開口埋口幫香港人
但要科金仲有早鳥優惠

明買明賣係冇問題,
但佢家下只係個人身份唔係公司咩牌都冇,
而家d人心急就亂投醫, 死左都唔知咩事。

king & prince係咪暗共冇人知,
呢下係姓黃的講到過左火,
但我覺得remind d人交bno no.係好可疑呢點係必須

兩邊都係仆街, 打和

仲有班澤粉真係好撚顛
柒GOR日日發顛周圍屌人,班信徒顛到要迫人評黃細柒有無屌錯人

姐係有青山佬周街斬人,班人就要你評班傷者人格有無問題先
我根本唔熟班傷者,根據青山派單方面講法去評論對傷者唔公允

但傻粉姑蘇醋王藍湛#61745,連登失格#319247就屈人攪膠主黃世澤

你似多啲

柒哥收BITCOIN就叫為公義發聲
其他YOUTUBER提供生活資訊就叫呃錢
知唔知格價係要時間, 疫情下長時間去人多地方有風險

其實哨牙幫同當時的熱狗水泥隊有分別咩

似你老母, 唔夠人講屈人收共產黨錢, 你去含澤撚啦

明買明賣？佢叫人比錢時無講過要人交BNO
然後而家屌鳩人唔比BNO係反智，唔比BNO而又比左錢既會DEL AC
然後又話好大方咁話可以full refund，轉個頭又出片話退錢嗰班人無恥

有, 比熱狗水泥隊更甩皮甩骨

只識講粗口鬧人 你又覺得自己好多夠人講 講埋啲核突嘢 乜嘢'含撚' 都講得出 以為就可以嚇到我收聲

king & prince 問人攞BNO no. 你唔覺得有問題咩!? 叫大家留意吓呢件事 好合理

巴打，你口中既垃圾係可以用patreon月賺80萬架我真係唔知劉細良係垃圾定係佢既信眾係垃圾

咁佢靠班傻撚信徒賺到錢，同佢係咪垃圾又無關係既
再者，課金俾條垃圾既，咪又係一樣

其實king & prince有問題唔代表黃世柒就完全無問題

佢特別鍾意為東德肥婆同佩諾西保駕護航，兩件都左婆，傾向社會主義！

高橋海人

有花生

好有哲學feel，有理有節有邏輯，仲好幽默添！